其實Son (兒子) 都幾勁，點解無乜轉會傳聞?

亞洲人踢到成個歐洲人技術咁，有速度有體力，雙槍
係英超又證明左自己
但好似咁多年黎都無乜傳過佢會走
因乜解究?

貴

茅波狗踢足一世熱狗就啱

之前好似係因為知佢韓仔要服兵役所以無隊敢接
而家免左兵役就真係唔知

2020除咗美斯
其實都無乜邊個一線有吹轉會
可能武肺個個都岀手緊

熱刺明知佢有兵役都同佢續約五年
相信佢會攞到亞洲冠軍
穩定出場，隊中大佬之一
熱迷寵兒
都冇走既理由
就算要買，同利維傾都傾到甩頭髮
索性唔報價

買佢返去打MMA?
亞運都要靠痴先免兵役